蘋果用杜生就輕鬆叫到人訂閱

派錢，派優惠香港人都係要注冊不了
一段杜生同賓妹偷食嘅片就引到人注冊

所以話香港人

所有嘢都鋪好哂

要睇片容乜易，是但search都search到
就算杜生同賓妹偷食都係注冊不了
定係你注冊左

好多人都係fb 話為左段新聞登記左wor

註冊ok?

好大可能仲收埋幾十條片 等收費先出

又點呀 咁你去睇香港01啦

做嘜鳩

fb原來你仲有用fb
cap黎睇睇有幾多位長輩話為左段新聞登記左

一定長輩啦仲有大把二三十歲人用緊facebook,你自己毒撚就咪出黎講啦

註冊
注冊

唔用fb就係毒撚
但唔好扯開話題，快啲cap黎睇下點樣「好多人都係fb 話為左段新聞登記左」
比我呢啲毒撚開下眼界

哇多到呢蘋果今次fatfat啦

收咗幾錢幫人宣傳個垃圾網？

google就出左呢個網啦
我直post呢條[url]link
佢又會話我比左錢登記先有link

呢單嘢仲大獲過聖母院焚毀, 梗係要註冊睇

google就出左呢個網啦
我直post呢條
佢又會話我比左錢登記先有link

係嘅